請分清主要矛盾次要矛盾，審慎考慮是否要「光復元朗」

各位要分清楚主要敵人同次要敵人，主要矛盾同次要矛盾。
好明顯元朗黑社會唔係香港人嘅主要敵人，因為佢地背後有「人」幕後操縱，所以大家應以和理非方式，要求政府回應五大訴求，特別是成立獨立調查委員會。
萬一光復元朗出現什麼問題，造成民意逆轉，到時候就幫政府解圍

Xxxxxxx令到民意逆轉，到時候就幫政府解圍

講過幾撚多次呀 P牌狗

屌你老母 727就去撚硬 你一係一齊黎 一係就咪撚嘈 屌你老母

我呢度問勇武人士，呢兩日暴力抗爭有乜得著？